Используя фреймворк Yii2:

1. Реализовать сущности авторы и книги


2. Реализовать административную часть
   a. CRUD операции для авторов и книг
   b. вывести список книг с обязательным указанием имени автора в списке
   c. вывести список авторов с указанием кол-ва книг


3.    Реализовать публичную часть сайта с отображение авторов и их книг (простой вывод списка на странице)


4.  Реализовать выдачу данных в формате json по RESTful протоколу отдельным контроллером
    a. GET /api/v1/books/list получение списка книг с именем автора
    b. GET /api/v1/books/by-id получение данных книги по id
    c. POST /api/v1/books/update обновление данных книги
    d. DELETE /api/v1/books/id удаление записи книги из бд
